《香港人》MV

手痕整咗個MV
感謝餘生同連登巴絲嘅改詞